有冇人問左楊onQ仲有冇險可守未？

陣間屌佢老母又話有險可守大家散水先